[係咪我嘅問題] 唔知幾時開始覺得香港好恐怖

人口密度愈嚟愈高，撘車又逼食飯又逼，而家連出街都唔想出。

國際排名愈來愈低，各方面都睇得出香港嘅守舊同落後 (eg. IT、法律、金融)

文化上愈來愈接近支那，當權者濫用權力收窄公民應有嘅人權同自由，但啲人開始好奇怪咁合理化佢嘅行為。

人口大增，但經濟結構守舊單一，令到人均生產力增長慢，但社會開支又大。再加上政府亂洗錢同官商勾結，導致資源 (eg. 醫療、教育) 唔夠分，遲早過過跟支那一齊食草

溫水煮蛙
慢慢加熱令人感覺唔到變化
但同十年前對比已經知道大陸對香港控制愈來愈大

慢性勞改，支那思想注入

港共政府好識利用社會嘅痛處去收服人民嘅心，令大眾信服投靠中共係唯一選擇，長期麻醉之下好多人逐漸成為順民

而家都接近滾水

被一個無質素嘅國家管治
合附預期啦

道出左重點 駁唔到

俾樹砸死--->跳樓自殺，咁樣睇其實好好笑
但諗深一層，呢個係香港第一單「被自殺」

歷史黎，強國中意慢慢過d支那人去消滅當地文化同時令自己文化紮根

幫你推

我覺得呢個世界好恐怖

宜家先覺？

雖然唔係第一日知呢個世界痴撚線
係唔知可以更痴線

一旦接受無從改變、不完美既事實就會好過啲。

有時真係覺得有天災好過有人禍

依家先FEEL到
太遲

死物-植物出問題都係物理問題，解決唔難，人類一早控制到自然環境，勞力係可以解決。

有意識嘅生物出問題，就要處理埋文化、精神、思想層面，魯迅呢到就有先見之明，棄醫從文先救到更多人，可能變改變到更多人和事

煉獄

最近發現啲港豬黐晒線，個個都好似想殺人咁